突發奇想 冇前鏡嘅手機

見住啲手機死都要將前鏡所佔嘅螢幕面積減少，其實如果冇前鏡我都會買
大家點睇？

會買冇前置鏡頭手機
唔會買

唔買嘅原因係咩？

想同人video call?

都岩 少用FT一時諗唔起

由我出第一部智能電話到依家我都覺得前鏡好危險
萬一比人hack左就睇到全相同自己做緊乜
有無人都係咁覺得?

自拍係咪要返返去iPhone 3GS前咁？

夜媽媽有人望住你

我諗如果有部咁嘅機，買得嘅人都預唔會自拍

整舊前鏡module插落叉電位
唔會自拍嗰啲就可以唔帶/唔用

成日video call/自拍嗰啲就可以長期插住
想full screen嗰時又可以攞返走

a80

即係某国彈出式鏡頭？ 但可以拎走依樣野又好似幾好

可以拎走又點會係升降呢

我人生第一部smartphone Samsung galaxy Gio 咪又係冇前置， 但一樣咁樣用

一直都覺得「突發奇想」好柒
好似得你諗到咁 懶天馬行空 但其實好平凡

屌你諗到你早啲講嘛 比你開po

咁不如整返phone block啦
全機所有module都可以砌積木咁砌 任你鐘意加咩就加咩

愈玩愈大

唔洗驚比人屈偷曰拍裙底

其實比人屈 同手機冇關係 可能同個樣有關係啲

前鏡偷拍好d咩？

出返外置前鏡咁本末倒置？
咁倒不如有個下巴、劉海好過啦。

如果接受唔到個mon 唔係長方型，可以用app去將劉海變成行都無。

為咗追屏幕佔比而去到拆走前鏡、外置前鏡，真心無謂喎。

屌你個老母閪，乜撚都用簡寫
FT乜鳩呀